義士仍在抗爭

小弟想講
宜家唔需要指責任何人
番左去既人 無問題
既然義士們仍在堅持
聽朝早d去金鐘食早餐就得